緊急!!! 大西北有狗/黑社會埋伏!!!! 換衫!!!!

Push

黑咩社會 成堆狗係元西地下

元朗可以既直頭唔好入

推

push

推呀

換左衫都預會搜袋唔該

落車轉其他交通工具

班賤種牛屎身痕

純粹好奇一問 點解係得屯元天有？

上水粉嶺大埔嗰啲完全影都無

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

出去過一晚夜先啦，唔洗急番去

光復香港 時代革命

有無教會收容??

上水個D牙強落左ORDER唔搞
元朗係第二派鄉事人

推 勇武巴打小心

元朗無牛屎佬但極多狗

960 961 962b/x 967 968 969
就咁數都一大堆大西北嘅車
你北區得返978仲喺服務時間 不過都就尾車

各位請盡量安排在其他地區過一晚
今晚唔好返大西北，全部都係狗
天水圍站全部都係狗

今晚最好唔好返去西北

唔好返大西兆

幫退

狗同黑社會既分別係？

點都好，，推

去冷門地方轉巴士入 e. G. 荃灣

其實可能換衫都冇用，諗下上星期元朗站身光頸靚大肚婆都被打就知。
索性唔好西鐵返屋企住啦大家

屯門無狗

［置頂］被捕支援

記住換衫
唔好搭西鐵去大西北

人手置頂

好危險

後生仔唔係黑杉佢地都逗嫁啦。 天光番工時間先番去啦，唔好博

換衫收裝搵地方落腳唔好返去住啦手足們！

咁事實係著緊狗衫

講清楚
而家重要時刻

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

麻煩各位宣傳開去，知識份子（公務員等），對這些「趕盡殺絕」的行為最反感。

晒幾舊水去機場 風險高定低？

唔理真假 都要小心

咪同一夥囉

報仇啦
警同黑一樣

如果返唔到去 屯門西鐵站附近有間套房可以比你休息

去搵間時鐘爆房

有狗都夠煩啦

Pish

民陣：天水圍、元朗兩個西鐵站有大量警察佈防

請廣傳讓更多人知道

Photo credit:網民

換衫都無用

朗屏站即時

大西北自治區宵禁

幫推

都有嘅
鄉黑得武力一招
黑警搜袋搜身登記資料 撞正個淆底嘅自爆解鎖埋手機 ...

去爆房啦

shit

有伴嘅去麥當勞過夜先

咩野衫都打呀

元朗直屬中聯辦，屯門上水係傳統係鄉事派，有d唔同

新界今晚暫時唔好去，出外留宿先

2325 旺角朗豪大量藍衫，通頂唔好去嗰頭

唔好返去啦，留喺中上環，去教會啦

上次件事睇到換衫都冇用 去借宿一宵好d喎！

玩過夜
搭近啲轉的士
點都好咪硬碰 佢實有籍口捉你48

有無街坊去自發巡邏？

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

pish

今日白衫已經潛水，但黑警上水

頂

睇黎搵人接濟好過佢地兩邊（其實係同一邊）可能諗住有殺錯無放過架啦

建議大家唔好只睇熱門

唔好返去，出去訓，爆房又好咩都好

朗屏暫時無狗

幫推&Share
【打破罷工厄運】7月28日至8月3日喺遮打花園舉行罷工簽名會！8月4日罷工大遊行！8月5日無限期罷工！

唔好搭鐵

唔好堅持返 邊個都揹唔起個風險
係外面過一晚算啦

我諗係黑社會打人 然後狗拉義士

各人趕快換衫，
各地的地鐵出站逐個捉，搜身！
下星期無得玩！

[black]上環有TVB影大頭[/black]

push!!

推推

咪亂講 無白衫打人

唔好返屋企喇

元朗直頭唔應該發展
等班牛屎回歸耕田

以下教會也可留宿。方便可以隔一陣先回家
share

朗屏f出口有狗車，站內無狗

Push!

去朋友屋企 教會訓一晚啦

啲狗守西鐵，有gear就查你拉你，走甩左出去就比灰衫打 咩野衫都打呀
警黑合作無間

班閪狗又話要應付港島唔夠人
依家旺角就咁多，上次元朗得小貓3隻

有圖收報記者合作料

有冇相

屯門人就坐鐵去荔景轉葵芳啦! 58M市中心，良景。67M兆康富泰。

屯公轉車站都大把車轉。

唔一定要搭西鐵。

Dllm

推 上的士

Neway貓頭鷹時段$199!!!!

neway唱通K

1) 旺角

九龍旺角亞皆老街65號旺角中心1期4及5樓

上午10:00 - 上午05:45
(颱風期間,照常營業)

2）荃灣 上午10:30 - 上午05:45

新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心13及15樓(前英皇娛樂廣場)

3）沙田

新界沙田富豪花園商場地下27-30B號舖 星期一至五：上午10:30 - 上午05:45
星期六，日及公眾假期：上午10:00 - 上午05:45

4）尖東

九龍尖沙咀東部加連威老道100號港晶中心3字樓

來源：我 本人岩岩上網cap

屌你老母又黎

你要小心一陣水咗班兄弟去阻止黑社會，知你原意係好既

旺角都多狗

DKLM

暫時荃灣站唔見有

正呀

亦都可以兜個圈去觀塘搭259X/258X
東九今日安全好多

天水圍站有狗，站外近輕鐵站個邊keep住晒少一架警車，最多時係5架，小心

唔好番去啦屌搵人收留/爆房啦

朗屏唔好出f出口

Pushhh

呢個位置都係巴士站落車位黎，搭巴士既手足都要小心

堆

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

警黑一人兩個站 合作得幾好

258D/259D 尾班車分別開藍田0030/油塘0100

黑警=黑社會，搵唔到人接嘅，有錢嘅夾返晚喺市區bnb/酒店過夜好過呀

2352 現場 屯門轉車站安全
⼀

有c9朋友話…有D狗躲埋一邊，會突襲。小心🙏

有分別咩？

天水圍 All exit safe
輕鐵站有狗車

另外月台有衫換

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

剛剛天西c出口走
冇狗

龍門居都有便衣 一埋黎就推鳩你要身分證

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

1158

一邊要拎架餐頂 一邊要扔撚晒D裝走 點樣冇分別?

啱啱成班人衝咗落天水圍E1

幫幫手有冇人住龍門居 影張相

人定狗？

推
小心

人同狗都有
而家屌緊班狗
大西北d人真係狼死d

好似有狗搜緊人身

有無元朗手足街坊可以鬧走d狗

仆佢個街

左盛果邊有冇? 要走行去天盛果邊再繞返去車站

九龍東有位 幫唔幫到

天水圍站外有人比狗圍

Tg話0000 天西c出口多狗
小心

十萬火急, 唔好再推文宣同賽後檢討post, 唔好參與罵戰, 啲狗搜捕緊義士未安全呀, 繼續推交通同流浪狗資訊post

0005 天水圍輕鐵站 聚星樓巴士站
抄緊身份證 有多個市民舉起手機錄影

From tg gp

From tg gp

屯門：
A2349正常
B 2349正常
D2349正堂
E2349正常
F2349走常

天水圍：
A 2356正常
B 2356正常
C 0000多狗
D 2310天橋下有狗車,4便衣
E 2303 正常
輕鐵站外多狗2358

朗屏：
A 0000安全
B 000天橋安全
C0000安全
D0000安全
E0000安全
F 有狗 0000

元朗：
B2338 安全
F
G 2341多狗
H 2332 安全
J2335 安全
K2331安全

兆康實況
1. 藍地E出口「暫時安全」 - 0001
2. k51 A出口安全 - 2332
3. 商場D出口安全 - 2356
4. 去富泰F橋安全 - 2307
5. 樓下輕鐵站安全 - 2323
6. 巴士總站安全 - 2318

錦上路：
a安全0000
b安全0000
C有便衣0000
d有便衣0000

1214天西狗被民眾噓走

天水圍屌走班差佬

00:13 天水圍西鐵站外popo收隊

兆康西鐵 有豬籠車加4隻狗企左係輕鐵站旁

重要!!!!!!!

一流!!!!!

係比人收皮

對面啲人屌鳩佢地
影過黎

站內果班街坊係接小朋友放學架

手足小心

天西 往屯門既8-1, 7-1 , 4-1, 3-1都有衫

求下你哋唔好文宣罵戰賽後檢討住得唔得? 推多啲交通資訊post幫義士全身而退先啦

幫推 大家小心